送契樓係咪有伏？

上網睇話送契樓5年內無銀行會做按揭
即使5年後都會有銀行唔肯做，原因係業權風險太高
係咪即係送契樓又要做高成數按揭既話，最好唔好買？

送契樓的確係好難做按揭

不過

你咪照去銀行做正式估價囉, 去落分行做, 唔好上網估

主要驚突然有人出嚟爭業權！
銀行要起碼 5 年後先肯承按，5 年內肯都高息。

搞清楚點解要送契先

LM